美國鬼頭：即使發生天安門事件2.0 我唔認為有人敢係中國領土上搞搞震

佢地應該覺得戰爭代價太大，仲要唔關自己國家事

佢講得冇錯, 呢個係事實

乜水?

有人提議去信聯合國

美帝網民

呢條友焦土派

天安門事件發生左之後都冇外國出兵啦

咪搞旅客

Sad but true, 軍事行動冇可能，但經濟制裁，引起由內而發的崩潰，唔係無可能

但今次會有高清無碼

希望老俄咪出手

關我哋撚事？ 要全世界每一個人都支持？

絕對唔止一年

係嘅話中共一早出左兵啦
香港咁多中國，外國資產利益係到
真係出兵應該ww3，唔係因為你香港人條命而係香港呢個地方嘅利益

冷靜啲
討論姐

聯合國常任理事之一：中國， 你話有冇用

一直無預外國會救人
依家係要比全世界知道來龍去脈
假如外國未來可以分到一杯羹都要多謝香港人

btw, 回錯， 好似唔係咁

唔洗fuck china in their own soil，不過會貿易戰大大力fuck china

諗下好啦
人地要出手洗咩等你幾十萬人上街先做野
自己香港自己救好過

Er ...

齊來攬炒

好多鬼佬仍然有不能得罪支那嘅迷思
佢地以為見到啲貨品乜都made in china 外國大學好多支那留學生好多收入 支那人大舉投資外國樓市 商場支那客大舉掃名牌 就以為支那好富貴
外國啲新聞好少報導支那嘅社會狀況 有報佢地都冇乜留意
咩係走資唔知 經濟放緩唔知 房產泡沫唔知 金融體系危機唔知 新疆集中營都唔知

講緊老俄前排叫美帝收皮咪插手中國ma

所以佢地眼中china仍然係好強大既存在？

引一個外國討論區其中一個話題入面其中一個留言？有幾大說服力？

唔出兵姐
呢個年代已經唔係實實在在嘅短兵相接
撤資 取消關係法 經濟制裁 已經夠支那收皮

確實難聽既說話通常都有啲道理。。。問心我都唔覺會有地方會為左另一個國家既國民去打仗。。。傻既咩。。。緬甸咪一樣咁搞羅興亞人，除左不停禠奪昂山啲獎外有咩做過。。。

期望其他國家經濟制裁支共等支爆姐。。。

美國玩禁運同經濟制裁，唔需要打仗，直接餓死支那人，威力大過就咁殺

冷戰咁多年都無直接打就知啦 第三次世界大戰發生之時 就係人類滅亡既時候

點解冇人推816曬錢行動？！借位sor
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩撚藍屍睇曬佢！）

但保守主義者,美國鷹派可能會乘機制裁。

係

人在英國

屌
你望下非洲果d軍政府啦
外國會做d咩

所以咪打經濟戰 又或者美帝黎收香港

[緊急分析]法！不！責！眾！

中國已經加入左資本主義既遊戲，而家比人制裁 一定會收皮

又話鬼頭？

100%正確
佢地當中國社會信用評級係都市傳說

岩
真係無咩可能出兵香港
雖然成日ff sir this way

無得sir this way了

文宣啊

有用咩 聯合國有中國坐係度

好客觀喎，對上一次因為意識型態而戰已經係冷戰前，而且當時只係美蘇對立先會岀手，根本冇人會為民主而出兵………包括中共！！

只要解放軍未入城我哋都仲有計，如果真係入城我哋就改為比全世界睇，幫中共賣命，比中共控制嘅下場係點，你估邊個仆街啲？

依家我哋用七百萬（當中仲有不計其數嘅傻鳩藍絲）大對家十四億，屌，邊有得輸呀

人地身分認同係鬼頭啦一定
定你想講你係中國人？
博屌 企開啲啦

我睇法係
中共之隻怪獸會無限壯大
如果老美唔搵機會打殘佢
遲早人類滅目會因為中共都唔奇
就算唔出兵 都會用其他方法

中國網民：解放軍會黎鎮壓香港

美國都係睇利益，唔好等佢地打救

香港網民：sir this way

你又岩
唉
靠自己了

高清無碼影撚到個女仔中左布袋彈
黑警都話冇啲咁嘅事
林奠話冇證據，唔係事實

老實講句 你香港人死關我美國咩事
有著數咪出下聲 出人不了

咁人的確係自私既

其實佢咁講係無錯
外國最多出吓口術

強烈譴責
口交含下腸就算

烏克蘭軍警 用狙擊槍射殺130名示威者
而歐盟都係得把口支持

最終都是示威者 靠自己...用木棍, 石頭,汽油彈 打嬴政府

Who?
名人？
佢好有代表性？

和理非主場

trump: none of my fucking business, I’m not involved in this

夠代表型未

我都覺得好多時連登仔諗得太理想

經濟仆街都好 支那可以鎖國玩番北韓模式

真係可以玩多十幾廿年至少

要全面倒台 就要個政權內鬥崩塌

徹徹底底個隻

咩先可以導致到呢樣嘢呢

經濟只係其中一個可能性

但係唔包生仔架

所以想有生之年見到支共倒台

真係唔係你地諗到咁易

諗定長期抗戰啦

其實係架

唔會再好似香港保衛戰咁
全英殖民地召集晒啲兵過黎
因為香港唔再係殖民地

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗同臥底

出美軍係其次，我地求嘅係焦土，有咩所謂。天安門2.0求嘅唔係美軍，係一個顯露本性嘅極權政府。

灰鳩
始終真係國家內政

大家唔好咁忠言逆耳
會有制裁
可能美軍會嚟，但係for撤僑
我諗望美軍踏足香港打解放軍不如望支爆啦

個問題係唔想去介入打仗 唔係唔想同佢作對

支那第一係擁核國第二全球化嘅經濟體系

一打起上嚟真係七傷拳咁款

效益都唔大 錢嘅角度睇出兵支那嘅可能性唔大

其實外國唔洗出兵
只要集體撤資 去新加坡/日本
任由香港變成一個真正「大陸城市」, 已經可以玩死中共

中共經濟全靠一個香港支撐
而香港是國際金融中心, 先可以支撐中共經濟

中共玩死香港, 香港無得做國際金中心, 咁中共即係玩死埋自己

老老實實，人地由頭到尾都係話遵守一國兩制原則，香港ge法制同經濟自由度同商家佬黎講好重要，又可以打入大陸市場，同時大陸又利用香港做白手套同對外窗口，所以中共唔會想行一國一制，錢問題，所以獨立真係唔係首選，立即實行雙普選，為基本法第二十二條立法，中國只理國防同外交。咁樣對香港暫時最好

美國根本唔洗真係出兵
用經濟戰, 外交戰, 已經可以玩死中共

人之常情，打仗一定嚴重影響美國國民

比著你係美國總統，一邊美國國民、一邊香港人民

點都將自己國民放優先次序

班友上曬腦

我哋冇選擇，攬炒都不捨此代價

其實佢講既係事實

SBT 所以和理非只會爭取到更多和理非支持

講一千句一萬句“Pray for HK””香港加油”又點？ 你都郁唔到土共一條毛

最終都係靠勇武
我諗香港大多數人
都未有心理準備去打仗
靜座圍堵之類嘅行動 對佢地黎講係極限
要果班人（大多數）全部勇武覺醒先可以贏

啫係好似馬沙咁 你班友唔全面進化做Newtype，地球咪會繼續一厥不振，聯邦政府繼續腐敗

所以唔洗理世界輿論

咁點解 美國會打阿富汗, 伊拉克??

要玩死支共的確唔難

但玩死支那同樣代表遠東局勢會亂到九彩

同埋損失一個好大嘅貿易伙伴

所以你見美帝出招唔會一下過

好明顯係逼支那做政治改革

而唔係收佢皮

洗鬼打仗 , 經濟制裁 , 沒收美債 , 凍結所有支那官美國資產

依兩個冇核彈
同埋911之後人民堅決反恐

天安門緊係唔理啦，而嫁香港呀21世紀呀， 仲講打杖咩，打掛你經濟啦

屌 其實我最憎中國有樣野係成日講到自己係全球數一數二大國，但又要繼續用“發展中國家”呢個term四圍搵著數，好撚嘔心，兩樣野根本就自相矛盾

所以咪要攬炒

有咩人民, 就有咩政府

大陸新移民 係大陸有幾層樓, 但來到香港都扮窮人,拎綜援,住公屋

無出兵
但經濟衰二十年以上
國際制裁

跟本就係
你地自己 一直逃避
淨係想 和理非 靠人地（包括埋淨係靠前線）
去贏呢場運動

就算冇國家出手
我地自己都可以攬抄經濟

係事實,北韓拉個美國學生
個學生返到美國無耐仲死埋
美國都唔敢打北韓

ys 其他國家當然唔會為左你搏命啦
但係要制裁亦有好多方法
最簡單係… 中共高層既人同錢全部唔準入境

你估下佢地驚唔驚？

鬼頭= a nobody

我都知大家好討厭中國，但打中國好傷元氣

打中國係大仗黎

起碼
如果外國支持
d走得甩去外國既義士會有更好待遇

香港人應該要做嘅係引導美國利益和香港利益重疊
至少宣傳上可以向美國民間宣傳一個全被紅色中國控制嘅香港，會係國安、金融、經濟及軍事上危及美國嘅根本利益
其實中國係習大大管治下，主動挑美國機已經係千載難逢嘅好機會，香港人只要出多d力水就事半功倍。

經濟衰20年??

89年之後, 中共GDP年年保8, 近呢兩三年先跌番, 邊忽衰足20年??

我覺得幫逃亡義士都係救人一環
外國諗法其實重要

講到底都唔關美國佬事
最多以人道立場幫下手
有限度

睇返樓主之前啲po
一毛嚟
唔好推啦大家

你唔係信上面d假數據下嘩？

你知唔知點解文革死咁多人？
就係因為地方政府無上報真實糧食存量，令中央以為夠糧
8964之後佢要振奮民心，咪作個咁既數出黎羅，但果十年其實都唔掂
btw 三毛blocked

唔係話外國諗法唔重要，係話唔好預外國人會救你
依家做乜野政府都唔理你，我認為要直接比一個致命傷現時既政權，佢地先可能有反應
無論做啲乜都係一場賭局，依家係睇敢唔敢賭

屌唔記得開不推文

自己香港自己救，本身就唔應該指望外人幫手。
If we burn, CHI NA burn with us.

仲有唔好唔記得香港幾撚多賣港賊送錢送利益上去吊住佢地條命

本身諗緊如果香港發生咩事令全球經濟出事嘅話好似好衰
但見到呢啲文，信心即刻返晒嚟

Agger

佢意思係 香港人咁做最多淨係會令到聯合國出封信嚟表達密切關注 出上面個口交部一樣都係冇撚用

俾個借口外國經濟制裁
幫到去左外國既義士

效果唔算即時，但我覺得有用

太好了，咁快d出解放軍平定我地啦

譯做 香港人得到最好嘅嘢都只會係聯合國用強烈嘅語氣同字眼屌鳩中國

佢無講錯

事實
但有左膠歐盟

唔係敢唔敢
你屠殺自己d平民
又唔係殺第個國家既人
人地除左制裁你做乜要搞9你

reddit都好多鬼帶風向，尤其是依家騰訊係其中一個大股東

其實衰啲講句，我哋咪就係一直都係博緊佢夠唔夠膽天安門2.0，佢出嘅話，係呀可以迅速擺平眼前衝突。不過之後喺左膠當道嘅社會會點？無人可以寫包單，但係我唔會覺得中共會有好下場。
That’s what 焦土 really want.

所以有貿易戰，冷戰？

貿易戰係冷戰
但出兵香港/中國, 係一定唔會發生

無需要為咗一個美國施永清
就去討論十幾版

事實
一定唔會發起戰爭
但會制裁

講到會血洗赤臘角甘